有冇人以前習慣用口呼吸食點搞番變用鼻?

由細到大都習慣左用口呼吸, 搞到個口成都係開住, 連訓教都係咁, 第日起身個口又會好幹同小小臭 (食得清淡都係咁) 吐第一淡的口水都係黃黃地,杰杰地咁(前一晚有擦牙), 仲會有另一個問題, 就係好大鼻寒, 成日吵親女朋友

想問有咩方法令自己習慣用口呼吸,(想變番唔洗專登控制都係用口) 關唔關訓教姿勢事? 定有冇D咩野可以訓教果陣帶, 唔俾個口自己打開?

諗起都作嘔

我都覺, 好彩條女唔會嫌棄

我教你，你習慣用鼻咁就唔會用口呼吸了

我都有同樣既煩惱細個果陣會俾人笑個口合唔埋

有專用嘅膠布可以痴住口，hktvmall citysuper都有賣

you are not alone
依加點樣?

點樣令自己習慣?

手動用鼻呼吸

試吓條脷貼住上面再咬實啲牙，好自然就習慣合住，同埋會靚仔咗

我依加唔識自動呼吸

練下mewing慢慢會改到

用小小力頂住? 無記性成日唔記得

我都係, 一唔記得就變用口

yes

我都係咁
鼻敏感底
仲要呢排戴口罩 手動用鼻呼吸硬係覺得唔夠氣咁
同埋覺得戴住口罩用鼻呼吸會好焗好熱咁

暗住個口

日本有d 膠紙係痴住個口黎訓 迫用個鼻呼吸

而家慣左都冇咩俾人笑
不站有時鼻敏感或者傷風起上來就透唔到氣，一定要用口呼吸咁，有時要同啲唔熟既人解釋都會有啲尷尬
最近食左幾日知音蟲草好似好左啲咁，不過都要時間證明係咪真係有用

用口呼吸會變樣衰

但係鼻敏感會唔會訓訓下窒息?
買左試過真係痴得好實

好似有啲貼係用黎封住個口
又有啲綁帶係用黎綁住等你訓時唔好打開口

上網search下mewing

用口呼吸會7

前排見aeon12蚊店有